俾啲溫暖我，準備出發去銅鑼灣行街

小弟冇咁多黑色外套，得一件薄薄運動外套，希望大家多啲人行俾啲溫暖我準備出發啦喂

128唔好再塞晒係銅鑼灣出站

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

唔夠人會唔夠暖，麻煩各位出一出黎，幫幫手

己到

ok